香港有咩泳灘好去處?

最好有locker,更衣室,水清d,交通比較方便

我禁落條link唔關事既

推

淺水灣？

廈門灣